Web 版撚表示好順

大家一齊用web 版登入啦

都唔知 一樣係lag

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

係.推

ho lag wo

app開唔到

App 版係線已斷

好過apps少少，apps係咩都睇唔到

用到

WEB 都係咁502 ERROR

用web版個workflow會慢咗好多

我冇事喎 網絡供應商問題？

safari add to homescreen等於有返app版

一間app 版收復返就轉返app

But better than nothing la

用Web版都出現左500

web 版喺手機login唔到...
明明PSW無錯都話我錯
家下用PC中

一時load唔到要f5，一時load唔到icon,晏d會唔會死埋？

利申 hkbn

係撚

用網頁版冇問題喎。

好彩上到

我冇問題喎 網絡供應商問題？

最搞笑係係app 收到引用通知，但load 唔到